%%%%
% MTecknology's Resume
%%%%
% Author: George Fam
% License: CC-BY-4
% - https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode.txt
%%%%
\documentclass[letterpaper,10pt]{article}
\usepackage{mteck}
\usepackage{fancyhdr}

%===================%
% George Fam's Resume %
%===================%

%\numberedPages % NOTE: lastpage requires a second build
%\documentFooter{\tab \thepage \ / 2} % Does similar without using lastpage
\begin{document}
%---------%
% Heading %
%---------%
\documentTitle{George Fam}{
	% Web Version
	%\raisebox{-0.05\height} \faPhone\ [redacted - web copy] ~
	%\raisebox{-0.15\height} \faEnvelope\ [redacted - web copy] ~
	%%
	\href{tel:5146639709}{
	\raisebox{-0.05\height} \faPhone\ 514-663-9709} ~ | ~
	\href{mailto:george.fam@famcode.net}{
	\raisebox{-0.15\height} \faEnvelope\ george.fam@famcode.net} ~ | ~
	\href{https://www.linkedin.com/in/george-fam/}{
	\raisebox{-0.15\height} \faLinkedin\ linkedin.com/in/george-fam}
}

%---------%
% Summary %
%---------%

\tinysection{Sommaire}
Technicien en pharmacie organisé et axé sur les détails, avec une solide expérience dans l’interprétation des prescriptions, la préparation des médicaments et le service à la clientèle. Compétent dans l’utilisation de logiciels de gestion en pharmacie tels que RxPro, AssystRx et Ubiq pour gérer les prescriptions et maintenir des dossiers précis. Capacité prouvée à travailler sous pression tout en garantissant la sécurité des patients et la confidentialité des informations. Excellentes compétences en communication, développées grâce à une expérience étendue tant en milieu pharmaceutique qu’en vente au détail, ce qui me permet de collaborer efficacement avec les patients et les professionnels de la santé. Passionné par la prestation d’un service exceptionnel.

%--------%
% Skills %
%--------%

\section{Compétences}

\begin{multicols}{2}
	\begin{itemize}[itemsep=-2px, parsep=5pt, leftmargin=75pt]
		\item[\textbf{Pharmacie}]  RxPro, AssystRx,Ubiq, Empego, Magistrale, Commande de médicaments, Préparation des ordonnances.
		\item[\textbf{Aptitudes}]  Communication, Travail d'équipe, Résolution de conflits, Écoute active, Service client
		\item[\textbf{Langues}]  Français, Anglais, Arabe
	\end{itemize}
\end{multicols}

%------------%
% Experience %
%------------%

\section{Expérience}

\headingBf{Assistant Technique en Pharmacie}{Août 2023 -- Présent}
\headingIt{BeLocum}{}
\begin{resume_list}
\item Interprète et saisis les prescriptions avec précision en utilisant RxPro, AssystRx et Ubiq pour assurer une dispensation correcte des médicaments.
\item Gère les demandes entrantes, en fournissant un service client rapide et efficace aux patients et aux professionnels de la santé.
\item Prépare et dispense les médicaments avec précision.
\item Soutient les pharmacies pendant les périodes de forte affluence, maintenant un service de qualité et une précision des médicaments sous pression.
\end{resume_list}

\headingBf{Assistant Technique en Pharmacie}{Sept. 2022 -- Févr. 2025}
\headingIt{Jean Coutu}{}
\begin{resume_list}
\item Traite et dispense une moyenne de 500 prescriptions par jour en utilisant RxPro, garantissant la précision des médicaments et la sécurité des patients.
\item Gère les commandes de médicaments et l'inventaire, en informant les patients de la disponibilité des prescriptions et en traitant les renouvellements de manière efficace.
\end{resume_list}

\headingBf{Assistant Technique en Pharmacie}{Mai 2021 -- Oct. 2021}
\headingIt{Uniprix}{}
\begin{resume_list}
\item Interprète et saisis les prescriptions en utilisant AssystRx pour garantir une dispensation précise et rapide des médicaments.
\item Assiste à la gestion de l'inventaire des médicaments, en assurant que les médicaments sont en stock et que les commandes des patients sont traitées rapidement.
\end{resume_list}

\headingBf{Tuteur}{Oct. 2022 -- Juin 2023}
\headingIt{Projet Communautaire Pierrefonds}{}
\begin{resume_list}
\item Conçoit et anime des séances de tutorat extrascolaires engageantes pour les étudiants.
\item Aide les élèves à faire leurs devoirs et à se préparer aux examens.
\item Coordonne des séances d'apprentissage en petits groupes et des jeux interactifs pour stimuler la motivation scolaire.
\item Développe et met en œuvre des exercices supplémentaires pour améliorer la compréhension des élèves.
\item Corrige des exercices pour permettre aux étudiants de comprendre leurs erreurs et de s'améliorer.
\end{resume_list}

\headingBf{Assistant Gérant}{Juil. 2018 -- Juil. 2020}
\headingIt{Couche-Tard}{}
\begin{resume_list}
\item Forme de nouveaux membres de l'équipe sur les systèmes de point de vente, les protocoles de service à la clientèle et la gestion des stocks.
\item Surveille l'encaissement quotidien et prépare les rapports financiers.
\item Augmente les ventes pendant les fêtes de 12\% grâce à une promotion efficace des produits et des stratégies de vente.
\item Prépare des rapports financiers et effectue des dépôts bancaires.
\end{resume_list}

%-----------%
% Education %
%-----------%

\section{Éducation}

\headingBf{Baccalauréat, Informatique et Génie logiciel}{2023 -- En Cours} % Note: Adding year(s) exposes an implied age
\headingIt{UQÀM | Université de Québec à Montréal}{}
\vspace{10pt}
\headingBf{Double DEC, Science et Sciences Sociales}{2023} % Note: Adding year(s) exposes an implied age
\headingIt{CEGEP John Abbott}{}

\end{document}
