%%%%
% MTecknology's Resume
%%%%
% Author: George Fam
% License: CC-BY-4
% - https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode.txt
%%%%
\documentclass[letterpaper,10pt]{article}
\usepackage{mteck}
\usepackage{fancyhdr}

%===================%
% George Fam's Resume %
%===================%

\begin{document}
%---------%
% Heading %
%---------%
\documentTitle{George Fam}{
    \href{tel:5146639709}{
    \raisebox{-0.05\height} \faPhone\ 514-663-9709} ~ | ~
    \href{mailto:george.fam@famcode.net}{
    \raisebox{-0.15\height} \faEnvelope\ george.fam@famcode.net} ~ | ~
    \href{https://www.linkedin.com/in/george-fam/}{
    \raisebox{-0.15\height} \faLinkedin\ linkedin.com/in/george-fam}
}

%---------%
% Summary %
%---------%

\tinysection{Sommaire}
Technicien en pharmacie organisé et axé sur les détails, avec une solide expérience dans l’interprétation des prescriptions, la préparation des médicaments et le service à la clientèle. Compétent dans l’utilisation de logiciels de gestion en pharmacie tels que RxPro, AssystRx et Ubiq pour gérer les prescriptions et maintenir des dossiers précis. Capacité prouvée à travailler sous pression tout en garantissant la sécurité des patients et la confidentialité des informations. Excellentes compétences en communication, développées grâce à une expérience étendue tant en milieu pharmaceutique qu’en vente au détail, ce qui me permet de collaborer efficacement avec les patients et les professionnels de la santé. Passionné par la prestation d’un service exceptionnel.

%--------%
% Skills %
%--------%

\section{Compétences}

\begin{multicols}{2}
    \begin{itemize}[itemsep=-2px, parsep=5pt, leftmargin=75pt]
        \item[\textbf{Pharmacie}] RxPro, AssystRx, Ubiq, Empego, Préparations magistrales, Commandes de médicaments, Préparation des ordonnances
        \item[\textbf{Aptitudes}] Communication, Travail d’équipe, Résolution de conflits, Écoute active, Service à la clientèle
        \item[\textbf{Langues}] Français, Anglais, Arabe
    \end{itemize}
\end{multicols}

%------------%
% Experience %
%------------%

\section{Expérience}

\headingBf{Assistant Technique en Pharmacie}{Août 2023 -- Présent}
\headingIt{BeLocum}{}
\begin{resume_list}
\item Interprète et saisit les prescriptions avec précision en utilisant RxPro, AssystRx et Ubiq pour assurer une dispensation correcte des médicaments.
\item Gère les demandes entrantes en offrant un service à la clientèle rapide et efficace aux patients et aux professionnels de la santé.
\item Prépare et dispense les médicaments avec précision.
\item Soutient les pharmacies lors des périodes de forte affluence en maintenant un haut niveau de précision et de qualité de service.
\end{resume_list}

\headingBf{Assistant Technique en Pharmacie}{Sept. 2022 -- Févr. 2025}
\headingIt{Jean Coutu}{}
\begin{resume_list}
\item Traité et dispensé en moyenne plus de 500 prescriptions par jour à l’aide de RxPro, tout en assurant l’exactitude des médicaments et la sécurité des patients.
\item Géré les commandes de médicaments et l’inventaire, informé les patients de la disponibilité des prescriptions et traité les renouvellements efficacement.
\end{resume_list}

\headingBf{Assistant Technique en Pharmacie}{Mai 2021 -- Oct. 2021}
\headingIt{Uniprix}{}
\begin{resume_list}
\item Interprété et saisi les prescriptions à l’aide d’AssystRx afin d’assurer une dispensation rapide et précise des médicaments.
\item Assisté à la gestion de l’inventaire en veillant à la disponibilité des médicaments et au traitement rapide des commandes des patients.
\end{resume_list}

\headingBf{Assistant Gérant}{Juil. 2018 -- Juil. 2020}
\headingIt{Couche-Tard}{}
\begin{resume_list}
\item Formé les nouveaux membres de l’équipe sur les systèmes de point de vente, le service à la clientèle et la gestion des stocks.
\item Supervisé l’encaissement quotidien, préparé les rapports financiers et effectué les dépôts bancaires.
\item Augmenté les ventes de 12\% durant la période des fêtes grâce à des stratégies de promotion efficaces.
\end{resume_list}

%-----------%
% Education %
%-----------%

\section{Éducation}

\headingBf{Baccalauréat, Informatique et Génie logiciel}{2023 -- En Cours}
\headingIt{UQÀM | Université du Québec à Montréal}{}
\vspace{10pt}
\headingBf{Double DEC, Science et Sciences Sociales}{2023}
\headingIt{CEGEP John Abbott}{}

\end{document}
